突發！太子珠寶鐘錶唔再贊助《TVB瞬間看地球》

洗板真係work！抵制TVB戰線真係做到嘢，但我哋FB唔夠5萬like，快啲like and share

👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:

📌抵制廣告商名單，錫爆TVB春袋📉
👉🏻

🖨自發文宣印刷，fake news+抵制名單唱通街🎤
👉🏻

push

TVB瞬間變柒頭

轉去有線或viu

昨日ATV 明日TVB

推 記得做每日任務

中國五糧液特約，瞬間看地球

藍嘅都唔撚落廣告 tvb真係含得撚

等佢成為TVB陪葬品

手足好波

太子鄧藍到仆街
可能生意差想減少開支啫

好波

繼續努力

77同99都多左廣告

記得做每日任務
TVB必須死

多謝巴絲堅持！

借位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

ＴＶＢ

Push

多謝一直堅持

正呀喂

Like and share

宣傳黎把撚，都已經街知巷問

一直有科勞

pisg

感謝手足

使唔使去比心心

tvb幾時要掟壽包

瞬間看柒頭

巴打真係好有恆心

推

手足叻豬

「太子珠寶鐘錶特約 瞬間看柒頭」聽左好撚多年

ATV

黃色經濟圈！多d支持！

推唔到
最鍾意追擊CCTVB

手足好波！！！

利申窮撚冇幫襯過

亞視2.0

唔好淨係恥笑啦
入去like佢地page
俾d認同人地！

今日開始再加強新廣告抵制
呢一批唔再無辜

事實證明藍絲無風骨
驚俾人抵制無錢賺

請問今日tvb仲有咩廣告 要更大力抵制

太子珠寶鐘錶己經係深藍

總讚好人數 23029
大家俾D力好唔好?

大喜訊

nice

去佢最新post留comment?

YES!!!

由小學聽到而家 十幾年

樓豬幫手置項

Push!

入去comment d類似「感激貴公司與假新聞媒體割席！」
點都好，太子珠寶鐘錶贊助左CCTVB咁多年，呢個決定可能都唔容易
至少要俾佢地知道，佢地既決定係會對公司帶黎正面既影響

用CCTVB 就係品牌負資產

嘩 都好撚多年

辛苦大家

由細睇到大 而家冇嚕

太子藍到仆街，唔會變黃架，應該生意差無錢落廣告

瞬間變染頭

太子珠寶藍架

咁冇野

同意，好明顯只係莫財。

瞬間變condom

T V B

Wowwwwwww Jeng a

兩點 維園見

呢個正

like 報捷post
-------
香港獨立 唯一出路

手足

叫中資直接包養CCTVB咪算啦，反正都冇人睇冇人買佢廣告播嘅嘢

Ho ball

大家既努力冇白費

要keep住

亞視永恆 執笠嘅係你

happy new year

Push ah!!!!

琴晚食飯睇TVB係一個廣告時間同一個廣告播兩次，good job guys

瞬間變柒頭

是撚旦
就係要藍店連廣告都冇錢落

tvb廣告唔平，我拎舊錢擺上網絡賣廣告較果可能仲好

太子珠寶鐘錶好似贊助咗瞬間看地球好耐

痴線 呢個真係好勁

收到風好快變民建聯特約

瞬間眼淚流

老老實實 已經好耐無買喺TVB落廣告嘅
「品牌」

哇哇~~~~~呢單大新聞

推推推

2020年TVB瞬間變柒頭

CCTVB被割蓆了
愛比暴力強 與暴力割席

等睇新年邊間落廣告

TVB快撚啲死啦

推 繼續狙擊cctvb

正

G持
買曬啲錶佢

加油

全個地球都係中國嘅

pish

童年回憶bye9bye

連登仔快去每人買返隻submariner

買咩呀間野本身就藍到爆，叫人去撐警集會

真？

景田礦泉水特約，瞬間看地球

瞬間看柒頭啦，
岩ga la

多謝TVB戰線手足

爽

up

CCTVB死都未到亞視死

多謝心穎巴，仲有一位巴打唔記得

搞店

say no to tvb

Well done

bigbigchannel特約：瞬間看地球

正呀

多謝日日狙擊TVB嘅手足

轉係viu 賣啦

感謝TVB 戰線手足

遊行入維園，勿做插隊撚

錢wor

推！

繼續推

Gogogo

好

Push back

Tui more

好似贊左好撚多年

無喇無喇（我講TVB）

要置頂

wa, 有無贊助左廿年？

太子珠寶 💎

可喜可賀

太子藍到仆街wo

有請...

支持 理解 尊重
商業決定

多謝各位Anti-CCTVB 嘅鍵盤戰士

既然咁藍即係出於生意上嘅考慮，唔落TVB廣告先算賣廣告

721
831
101

2020向tvb送大禮

pp

藍絲自己人都唔撐

瞬間割柒頭

播假新聞丫嗱
遲早變亞視

我諗樓主個point係洗板真係會令TVB廣告客驚 唔係表揚太子
繼續洗板 繼續罷買藍店

831太子

咁依家TVB廣告時段有咩播？

屌你老味有聲

起碼收到tvb皮

多謝手足

這樣是不夠的

CCTVB 不了

繼續支持手足

大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買

勁！

Like咗

柒牌男裝特約: 瞬間看地球

太子珠寶藍店都唔撐CCTVB，果然一講錢就收皮

太子珠寶鐘錶

支：太子珠寶搞港獨

81台宣傳易：
金寶鐘
維骨力
靄華押業
香港公正行
健康博覽
李錦基
金玉紅醫療美容
SimplyLife
I fitness
匯駿財務
姊妹專業美容
世紀21
常滿百家菜
中正財號
百步追風活絡油
綽能光伏
MyCar
Waterfall sports & fitness
景鴻集團

CCTVB 還在播緊老土支那劇

幸福藥業仲贊助緊報時

［突發］維園要人！全世界同我入維園

掂啊啊啊
大家繼續加油

抵讚

Tui

睇rthk 開 同埋 viu

無幸福了

變柒頭

仲好 藍嘅都唔撑TVB
TVB收皮啦

勁呀 要繼續

理鬼佢
總之TVB少咗廣告就值得慶賀

藍又點？ 佢呢家唔落廣告 間接係幫咗我地抵制tvb 點解唔多謝得？我地抗爭唔係想拉攏多啲同路人咩？

依間野係咪馬化雲嗰frd 開

多謝晒！

全中 兄弟們我地要做既唔係少數黃店圍爐 係要改變成個市場既態度 令大家知道要選擇良知一方 遲到早到好過唔到 轉風向既唔需要挑返舊屎 反而大大力讚落去 越多人轉個圈就越大。

記住對方講過 " 唔理黑貓定白貓 捉到老鼠就係好貓" 試下諗成 " 唔理真黃定偽黃 幫到訴求就係幫忙"

呢個真核彈

d

啱 藍店歡迎隨時轉軚

最多唔杯葛你囉 不過唔會懲罰

你點知的

正啊！！！

可能怕被裝修佢地被裝修一次都幾甘下

感謝手足！！

鄧生鄧太

我要CCTVB執笠
杯葛所有CCTVB廣告商

真係唔關藍黃事
而家講到明會比人杯
在商言商點都要撤

feel 到 2020 TVB 會好難挨

過去多謝人地

keep it up

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正 繼續追擊

利益問題啫

係咪真嫁
叫左幾十年終於無左

點藍法
Source

無錯！

TVB特約自資紅地球

有乜理由得五萬人唔夠
起碼十萬以上subscribers 啦

拉一派打一派

聯合次要敵人，打擊主要敵人

抵啦

推..
唔到

TVB冠名贊助：瞬間看柒頭

去買隻撈先

呢個係統戰藍絲嘅重點：深藍企業向黃色經濟圈跪低
有咁大發咁大 講到所有藍店都驚 覺得自己係邊緣

推呀

次次朝頭早一聽到呢句就代表要起身返學

屌 無線嚟嘅？

西利

❤️💙🖤集於一身
👉🏻 老闆娘宣宏雁雲南政協常委 🇨🇳
👉🏻 捐錢比建制陳凱欣 🇭🇰
👉🏻 同黑社會、689、777非常老友
👉🏻 要員工去撐警集會 🐶 Popo就幫睇舖

[Source]
撐警
建制派獻金
揭秘

Cut 贊助就唔抵制啦，但都唔會懲罰

記得順手unlike TVB facebook page 同unsubscribe佢 YouTube channel

支持

無錢姐

佢上年十月炒咗幾多人呀

推呀～～推到TVB仆街為止

雖然藍，但冇黃揀時可幫襯

收皮啦TVB

變左瞬間看柒頭

721 831 101 1111 1112

瞬咩間看乜7地球丫

明明係全球閉路電視特輯

無得瞬間移動

有冇黑地？想幫襯

可能遲下變百歲山瞬間看地球

以前睇viu得自家廣告，驚佢會好快收皮，而家終於見到其他廣告

sor今次真係幫襯唔到

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Agger

迅間變柒頭

A餐巴
仲有好多推Po手足

消失啦cctvb

拎人地個CAM片黎播都收錢

cls推

一直唔明到底依個節目既意義係咩 除左R廣告

屋企冇計收視部野有咩用
款開viu tv app / apple tv app可能仲有用

𣊬間看盡頭

嘩呢個贊助由細聽到大 手足好野

太子珠寶鐘錶其實由幾時開始贊助
好似都好多年

藍架

👍🏻👍🏻

Pushhh

瞬間看柒頭。

呢個買唔起

屌人地仲有黨
最多咪又炒多幾隻支那狗囉，無事

係冇錢炸

Pish

笑咗，呢啲都唔落tvb

證明黃色經濟圈幾有用
太子珠寶擺明藍都唔敢賣tvb

Viu狂賣史立消

中共入左唔少TVB股 真係含撚
ATV又係 TVB 又係咁 真係比香港人掠左唔少水
我笑到肚都痛

假新聞 CCTVB抵撚死

是日金句

太子站831特約 瞬間看地球

割左?

屌你，唔好再提

仲有四大中資
中旅、招商局、華潤(U select都係華潤)、光大

藍屍啲乜柒同鄉會、空姐牛肉飯
其實都可以去tvb落廣告
以表忠誠吖

我哋瞬間看柒頭

ok, 明白!

Tvb 好慘阿

哇屌 原來堅抽有用
太子鐘錶特約 𣊬間變柒頭
呢句野都唔知聽左幾多年

其實真係諗多咗啦CHING
商業決定只係一個錢字
生意人唔同你講義氣講感情㗎嘛

【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

831

大家唔好只係感謝佢地
你都係其中一份子，只要follow佢地，做好每日嘅任務，叫埋身邊嘅人一齊做，互相監督住就已經好好多

不能認同更多
自己都無生意
邊有錢落廣告

太子珠寶自己都唔掂，cut 得就 cut, 以前 sale 屎吋過碼頭咕喱，以為做支那客就過世睇少香港人，永世唔會幫襯，留番金銀珠寶自己戴食屎啦!

童年回憶

笑死

TVB繼續努力 blur logo呀
畫面上衫褲鞋襪呀
唔show得㗎

仆你個街無線黎既

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :